# KaarDestroyer

- Meu robô é programado para andar para frente, girar sua arma
- Andar para trás, virar para a direita, girar sua arma
- E repetir esses passos enquanto estiver vivo, ou a batalha estiver acontecendo 
- Enquanto isso, caso o seu radar identifique outro robô o meu vai disparar, tentando acertar o inimigo
- Caso seja acertado, ele recua um pouco e dispara em retaliação
- Se tiver a má sorte de bater na parede, ele tenta sair dessa situação recuando, avançando ou girando para os lados

#### Um ponto forte é está sempre movimentando de modo que mude de área, e outro é revidar quando foi atacado
###### Um ponto fraco é não obter localização exata do inimigo identificado de modo a acertar mais os disparos


**Gostei bastante de conhecer o roboCode, aprender um pouco sobre seu funcionamento. E de poder melhorar as habilidades de 
programação com um jogo, de forma divertida**
